[恭喜速龍隊史首次入Finals] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (76)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

睇樓主興奮到呢

唔係相反咩
牙琴入到po d進攻廢咗喎 不過要讚佢啲補位

Lin輕鬆帶隊入Finals

Lin迷與有榮焉

ibaka 對 kd咁正
下下kd first step 過硬

Siskam補位超快

決賽OG 出唔出到

除左 kawhi 邊個算守到 kd

KD出到先算啦

原來連登仲有人覺得kawhi今年先證明到自己明明喺sas後期已經一個人打晒，攻防都係一個人carry，根本今年之前已經係同kd同級

有無睇過屎綠守毒撚

一早唔好用green
打廿幾三十分鐘得幾分

KD 唔洗出都得
curry klay green kawhi 守得邊個

有防守

刺迷呢

連續兩年踢毒撚落二隊

再重申返
就算FVV打到pat屎咁
都唔會應該屌nurse唔出Lin
正如你唔會屌火箭唔出周琦, 湖人唔出孫悅, 馬刺唔出巴特爾

KD有mvp

打3次final 3次進攻效率都係all time頭十
17 18分別拎第一第二

DDR 情何以堪

16年已經carry緊馬刺，班友今年先睇波

3d球員得番d

好擔心佢又發作

勇五年第一次打final無主場

唔係無得打喎

比人zip腳後倒輸廿分

好似從來未見過而家既Green 隻手臂咁有線條
成日覺得比佢簽大約之後加埋個歲數
即刻重返50 lbs

Ibaka, Kawhi, Green, Mccaw東西champ達成

我勇未撚驚過

我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

邊個開頭笑我龍呀 出黎道歉

報仇

冇KD 勇士仲勁

咁4:0 主場 champ 重好

如果無嗰下zip腳，kawhi係咪仲會喺sas

我覺得無 kd 既勇係好睇左但唔等於勁左

應該cham埋之後去洛杉磯

如果係咁不如退役啦
心理質素咁差

速龍 場場輸十幾分都追回

到底邊個係發聲領袖 令佢地咁團結
冇可能係kawhi 咁係邊個

個season spurs 用盡佢
唔zip 都遲早傷 遲早走

Ching

可愛讓座. gif

我湧都好大機會輸呢隊

FVV 真大佬

籮利

點睇愛滋佬 滋滋
懵撚 yc

字母嘅表現真係失望

連第一代我皇一半都無

輸邊part

希望curry發力打個fmvp

可愛

應該仲係少主

三分準咗

勇士有三個通靈王喎

Drake

可愛冇啦 速龍要贏了
利申：中立箭迷

又打稻草人
我係話嚟速龍之前，冇人知道Kawhi勁到可以一打九，就算佢馬速打到飛起，至少pop戰術有搭救，唔使chur到佢死，仲要嗰陣佢傷咗，冇人知道佢再打唔打得起
仲要話人冇睇波得啦得啦，我唔知當年kwahi MVP三甲喎真係

表妹應該g2出番
259可能 game 3就出番
仲唔夠打?

DDR精神領袖

curry green 打翻pnr
可愛一個點頂

禾杜唔出得呢
就變左三大鎖要花多好多精神

應該係話大傷完之後證明自己
大傷個陣又猛咁俾刺玩人格謀殺+成季無打過波
仲要得返一年約
上年夏天除左速龍根本無隊肯用好少少offer換Kawhi

17年西決game 1後好多人話勇靠ZIP kawhi腳先贏
今年finals可以延續返呢個話題

kt green iggy輪住睇
curry，kt外掛3分
green 發動進攻

kawhi?仲有邊個幫手
vv，siakam對住勇真係無啖好食

龍一贏
就一班人係到FF刺迷酸、DDR抑鬱
如果你覺得一個人有抑鬱係一件值得笑嘅事，keep going
幾十歲人，少陣FF啦

想睇Kawhi 打爆勇士

nba 都係一隊1個superstar帶住去爭冠好睇好多

希望速龍都似2011 小牛咁

舅父搞事就話刺人格謀殺

一早話左mike無論戰績幾好都贏唔到有頂級SF既球隊

牛supporting case勁好多

可愛開始似2016 curry
班fans開始又超越呢個又超越個個

又話xxx粉discredit隊友
贏就xxx輸就隊友廢

依家自己又吹可愛一個carry晒
discredit隊友

哈哈

刺狗拎Ingram 傷黎笑又唔計，定on9=假刺

西琴有可愛仲點分身守佢守得嚴
我估西琴會爆幾場

感謝DDR多年貢獻

當年小牛全民皆兵, D戰術圍住dirk針死LBJ
速龍都有全民皆兵? 有咩戰術?

有3隻大鎖
相反你龍點守勇咁多個

系，FF緊你刺酸

守浪花佢應該可以九成放其他人
但其他人空位會好多

龍都有三大鎖

湖迷湧哂出黎

重點係當年對手係lbj
今年係湧

速龍正選同後備好似兩個時空咁

marion, kidd個d係老但全部經驗豐富

龍打一個可愛都夠殺湧
班外圍射手唔係太閪既話

刺狗輸撚哂都出黎搶番埋沙

得我姐，無成班

刺狗

唔想燈 龍真係有少少機

而且戰術run 得好好
唔比lbj 打快
拖住佢地打用曬時間
而速龍係一人戰術

curry green pnr 火箭啲人咁快都守唔住
龍點守

每次聽d球評,驊哥講速龍個戰術同部處做得好,跟住見到連登仔一句話無戰術就好想笑

Bogut, Cousins唔出，細家傁都唔知有冇得出，輪換陣容唔同曬

想唔想可愛牙 快撚手賣走foj

要倒數 可愛 最後4場（至7場）喺泡泡龍嘅比賽鳥

剩係守咖哩都守到暈
唔代表龍頭無機既 但勇一撚定打得好快
爆哂你7到8個人體力 睇下護士肯唔肯出多兩三個人 如果唔係 話之你防守勁成點都冇用

唔俾拎冠軍留隊？

以為台主引戰

睇翻 2011 小牛先啦
compare 2011 小牛, 速龍真係無戰術
D球評又話bucks in 6而家呢
今時今日D球評都係昆飯食
我做都得

kd進攻係歷史級，但係kawhi嗰種全面kd係完全比唔上

唔講有冇得打 同邊隊贏
真係想睇龍點拆湧啲戰術

我球迷黎姐，唔係管理層

冇戰術都贏到budenholzer咁龍啲人腳一定好撚勁

其實一隊除咗kawhi外其他人一係無finals經驗, 一係半廢狀態既球隊
心態上要點同一隊連續五年入finals既隊抗衡
唔洗睇手感、戰術呢d野
淨係經驗同心態都壓撚死你

公鹿黑哨都輸

勇要準備打全世界了

台主太撚勁，佢下風先出黎

上風位我夠做

夫子的愛

你講下佢邊樣有禾杜係冇喇

雖然機會微都幾想睇湧如果落後2場先會唔會搬返kd 出黎

如果唔適應比龍偷到雞

到時真係世界大戰

bucks owner個女

預測同分析係兩回事黎架喎大佬
預測係你唔知會發生咩事
分析係你睇住場波去分析戰術
你做到唔洗係連登講經啦

好彩佢直程憎腸
今次我有救

Giannis成個PO d雞勁撚到

勇士100%波

佢呢幾場賽前部署係好
但佢都係打緊散手波呢樣野係冇變到

原來係刺狗FF自己無酸 思覺失調

單係kd進攻方面都夠cover佢防守方面同kawhi嘅差距啦

有救唔會無頭3pick啦

如果kawhi咁都可以帶到拎冠
真係一冠超kobe

你老母又刺激我

Compare乜撚野呀
佢地係一句速龍冇戰術就閃人
邊度有compare過
防守戰術係咪戰術
打到咁都話冇戰術

一定要勇士再有人傷左先有機

依家講緊分析戰術你又拉埋預測黎講
我明既,其實唔難呀嘛

算啦 未贏已經吹撚到咁

我道歉

會改

Kd 未出勇士都仲要勁速龍少少
Kd 出番根本唔駛睇

正路計
1. Kawhi keep返最top狀態Lead住隊波
2. KD出唔到
3. Splash手感唔到

合乎哂3個條件就有機

權權咁好話為嘅

贏左超越mj

湧最鍾意打呢d單巨頭既隊
trap到佢仆街

龍防守部署真係好喎

筆掃

巴克利支持畜龍
ok訓得

咁叫分析?
預測 = 用分析嘅資料去做prediction
佢預測錯 = 分析錯
分析係睇住場波做咁個個都識la diu

其實我已經xxxxx
但係xxxxx

關咩事
籃球打五個人，佢有4個星，少過4星都輸

我勇好難打陣地
而且內線得looney無可能頂到ibakal+gasol
（預計cousin出到都未必有狀態）
睇哂6場 速龍防守仲好過勇
限制到咁高進攻效率既鹿
勇士好難打到傳切體系
會好似今日鹿咁 係咁俾人斷 打快攻
考慮kd出唔到
3分穩定既得返curry 湯
Bench更加兩個level
Jereko , bell , cook , mckinney
點對ibaka, powell , fvv

唔覺，同級啦

識就唔會話無戰術啦傻閪

佢燈力勁過連登仔

thriller好難超越

好懷疑決賽會唔會e巴卡 Marc 一齊出
好難跟到勇士個速度

佢電力驚人

加油， 黃雨

呢條友係咪成個季後賽既預測都錯曬

靠吹就得

Mark jackson都唔難超越嘅

唔好再FF速龍拎冠啦 勇士點輸呀

我覺得可愛打到入總決

刺撚已經贏晒

7場4點贏到勇士4場

我估直接ibaka og 西琴 可愛 蘿莉

岩岩先好似有Ching 話勇後備屌打龍後備

條友d預測無中過

你up乜9呀
咩識就無戰術呀

鬼叫勇 5巨頭咩
要靠星

再排top 10:
1. LBJ
2. KD
3. Kawhi
4. Curry
5. Harden
6. Giannis
7. Jokic
8. Embiid
9. Lillard
10. PG

今季速龍係咪橫掃勇士？

唔識中交就上堂啦

勇西4場

佢反向預測final
鹿贏拓

痴線到
你唔好話用禁區打爆warriors

marc冇乜用架喇 得番企定定射波 出ibaka好過

完 比利都有時錯
巴克利好似未錯過

交換囉
全部無人要 執返黎

文

中交真係唔識
咩黎架

其實佢真愛係咪我湧

Sir Charles仲要話龍贏

速龍無力爭冠
又要霸住個位
Final可以唔洗睇

打鹿頭2節都落後/咬住
第3節嘅勇點擋得住

算啦
一場過都話丫

7場4爆冷不了

應該係，佢知自己一開口就死
所以燈其他隊

睇呢ROUND都唔覺鹿有力

就好似okc霸住po 3年咁

第一冠話勇士跳投隊拎唔到之後
4年3冠

支持讓番個位比lbj

Btw 呢兩場筆掃雷撚到仆街

我勇就係唔同你打陣地
屈你speed

點解人地打陣地勇就要打

佢年年未開季都話勇士冠軍無人話佢準

係
應該比湖人打

bucks打後生波都有機
raptors 就。。。

希望下個post有呢張相
真心覺得好感動

佢隻腳仲要傷左?

Drake係咪要栠歌歌頌龍了

本身打得7.5人
你marc跟唔上又唔出咁就得6.5個
體力又輸哂 又唔夠人快

有咩機,打龍都輸就算啦

你開啦
38 39頁左右開

點解你唔開post

你地杯鳩人唔入去。。。

希望今年可愛 無傷完左final
唔係 勇士就仆街了

真係個個series都有人衝出黎話嬴黎做乜,入到去咪又係輸,讓比邊隊邊隊入好過啦

小弟無

反而之前有幾個完全封鎖左搵唔到post

如果今年得kwahi一打九，頭兩場就唔會輸啦，你唔係認為連贏四場係好彩掛。有睇波都會留意到G3開始重用Gasol，加强保護防守籃板，提升咗傳球流暢度，擴闊咗進攻空間

我勇green 真係走去減肥成功
唔覺得底線有優勢
相反如果話Curry 對住體能型PG 威力係無咁勁呢個仲有得講

波波黑暗兵法 送KAWHI 比龍 報復勇士

勇士輸硬
龍打慢波
勇一定會跟左龍打慢

龍冠軍

空晒都唔敢射

小妹都無

Kawhi係勁 係點解可以吹到一人球隊 成個series Ibaka Siakam 工兵角色做得好 Marc Gasol後幾場都愈打愈好 Lowry場均廿分 TS70% 仲有個後備VV幾場神準 咁都叫一人球隊

唔得閒呀
有好多嘢搞
下個post我開囉

下個post可以出呢張圖

邊個仲笑鳩西波龍
我就打佢pat pat

好

速龍最應該多謝LBJ

我追蹤左你，一開post 就有通知

咁後生
吸下經先

無波打幾日應該推慢好多

唔多謝DDR?

gay

又燈

唔講咁多
湧龍tip邊隊，認真答

開心啦 幫+82報仇

小弟反占，但foj 佢咁大個陣已經playoff 屈機

字母要有好大進步先可以同foj比

勇啦仲有懸念？

咁又唔可以咁講既

夫g Barkley game on

咩叫雷撚到仆街？
係咪古惑仔成日講嗰種夠雷？

雷霆之力
=Westbrook
= 廢

無限switch

原來鹿區成個game得一個留言

bledsoe
仲以為佢好咗

0寳下個post試下再燈到Lin有得出

人地follow你都要屌人

我講得唔係太好，我想表達速龍進攻上依賴可愛單打嚟發動，造成睇落好似一打九啫。再者速龍係贏防守，唔係可愛一個人就做到。
不過我本身個留言唔係討論緊呢樣嘢

仲有晚晚周

感謝DDR離開令速龍東岸冠軍

邊有真鹿迷

佢同76人西門 都係冇中投

243戰術
仲要西琴

冇屌
只係覺得有啲怪啫

感謝刺撚

送左Kawhi同Green比龍

lowry 都仲要係all star黎..
常規賽>可愛
點睇都係雙核 純講硬件
不過可愛真係好勁

Kawhi得一年約 仲要帶傷 都出盡奶力幫速龍打
咁既態度 唔係真傷 點會唔落場 養傷仲要比班刺狗屌 唔走就奇

暴龍勇士皆4連勝晉級 總冠軍史上第2遭

2019年NBA總冠軍賽對戰組合正式出爐，暴龍今日（26號）以100比94擊敗公鹿，之後將與勇士強強對決，首戰排定在台灣時間5月31號舉行。
值得一提的是，兩隊總冠軍賽前狀況都相當良好，同樣都是以4連勝之姿晉級，當然差別在於勇士是直落4淘汰拓荒者，而暴龍是先吞2敗再4連勝送別公鹿。
這在NBA季後賽中更是史上第2遭，先前唯一一次進軍總冠軍賽2隊都是4連勝晉級，得追溯至1986年的火箭與塞爾蒂克。
火箭由歐拉朱萬（Hakeem Olajuwon）與辛普森（Ralph Sampson）領軍，首戰敗給湖人後4連勝晉級，而塞爾蒂克則是直落4將公鹿掃地出局，當時陣容是柏德（Larry Bird）、麥克海爾（Kevin McHale）與派瑞許（Robert Parish）的經典組合。

可愛係好撚穩

希望kawhi final唔好又俾湧斷腳就真

其實兩個好似樣

-6259

有料就贏到啦,有咩好講

D言論似想收埋人職生涯皮

睇好Barkley

根本唔係同一個level

撐龍 最好kd出埋都係輸

FVV近三場三分17中14

7場4勝 對龍
勇1%輸既機會都無啦

4:0 4:1
Curry 4冠

最重要係SAS
6連final prediction錯，1.56%機率

個心已經滿足啦, 睇左隊波十幾年，由VC年代去到DDR再去到Kawhi, 由去到榜尾波去到第一次東決, 再年年俾LBJ食住, 日日俾人話Barney, 西波龍, 終於入到Final, 贏到embid同字母，話畀全世界知多倫多唔係細城市，show哂俾全世界我地個fanbase係幾熱情同支持隊波

就算勇士幾大機會贏都好，入到final伊個舞台已經滿足啦

多謝可愛
多謝lowry
多謝多倫多

出dt繼續慶祝

都開心嘅希望林書豪可以拎到戒指

你真係要多謝可愛

反FVV?

未來是他們的

giannis 嬲得滯，都喊唔出了

希望可以上到場啦

佢中距離好少少
都唔會輸啦

其實而家就咁睇牌面湧明明輸緊（當冇kd 表弟）
點解個個當湧嬴硬咁

湧最多就係嬴經驗同球星威能咋嘛

兩大哨子狗 所以咁多人撐可愛

都入唔到場館，點上場

個仔出咗世之後就勁咗好多

孖生兄弟咁

Finals 有無得打要睇Danny green 能否再發光

呢個總決賽有buff

18騎對比19龍個陣 龍打勇都會係4:0的結果?

佢一帶波除左剷底就無第二招

除左LBJ高Kawhi半班
其他都係速龍優勝啦

舊金山同灣區唔會發生

Embiid 點都好過字母
字母果種霸道打法好嘔心
送走一個foj又黎一個字母哥

上季既lbj防守無今季Kawhi咁癲

除非二姑又傷

lbj勁過字母咁多倍
又想反占

前排想post
特別係話harden多哨過字母個班
(當然淨係計drive)

賣Bledsoe追Kemba Walker有冇可能

上年已經唔反我皇
近2年佢打波真係好respect
係唔鍾意佢熱火果陣

你買股票跌緊市個陣會唔會咁易放得出

應該得二姑勉強守到可愛

呢度係raptor 區定點 好似冇人支持gsw既

不嬲我勇開波先出現

ching呢三年應該無見過
地球聯合軍鬥忽然湧

勇迷不嬲Glory Hunter
打緊果時先9叫

明明上個Post仲好多人燈緊湧話咩會4:0掃走龍

賤種勇狗都會有人支持

我睇果陣仲係岩岩draft curry 拍 ellis 身邊真係冇幾多個glory hunter sas, lakers fans 仲多

無kd嘅話
可愛守撚死curry啵

因為一登好多3分雞

勇士fans定啦，全盛FOJ 都唔驚點會驚Kawhi

細家嫂 算唔算打低兩個新世代中峰
兩個對細家嫂 都無乜著數

撚有呼吸權咩
一講野就5星 一係黑哨 一係墊腳

進攻跌watt 防守冇跌

咪唯有咁講
三分個哨我無見到stat
但字母好撚多雞真係真

佢有打過對方？
佢做肉盾咋喎

Btw睇好有杜勇 4:1
無杜4:2 或 4:3

啲湧狗好醒架，完全零爭議贏波先會出黎，一有啲咩就會縮返入狗窿

完全屌打

勇龍

係咪龍有主場之利？

西波龍格食格可贏勇

龍既supporting cast勁過舊年騎好多班
要比應該係比較17騎

係

2:10, kawhi好似里埋咁

佢啲板好少少 公鹿第三節同第四節邊有可能追得返上黎
補防慢 跳唔起 揹位又成日偷懶
都唔知比人搶左幾多球off reb

舊年騎真係近十年最廢東岸冠軍

舊年些路迪都係最廢東決球隊

近10年
好巧妙咁避開左07騎

DDR 算唔算失敗者？
佢拍擋羅蘿莉都東岸champ 了

siu撚左

有波打個陣幾十人趕人走個時你係邊

鹿迷

Bledsoe 咁識draw foul?
定係去到公鹿先咁

真係勇迷
16年果年柒左之後
仲點會咁張揚

咪一樣有bandwagon

同埋唔知點解我勇好撚鍾意扮其他他球迷都唔認自己係勇

算啦,邊隊冠軍都有架啦

小牛個陣真係少

開緊波人地球迷出聲又要畀你知
場波完左就唔留言抽水都要畀你地話
其實點做都有理由屈鳩湧迷

吾皇勁好多，任何一方面都係

大家有眼睇啦下話

我地火箭同盟全體支持速龍贏廢湧
利申：箭迷

小牛撚表示不嬲都係小眾
但果年真係好似29隊球迷對熱迷咁

ddr呢刻諗緊乜

無事無幹人地屈你把撚咩

果時勇邊有glory者
話明glory hunter丫麻，當然係雜種狗黎

登子季後賽D雞基本上冇晒。

@perhours

依度已經一個例子啦zzz

點會無,個時全高登支持牛仔
百屌Terry,恥笑吾皇

陀衰家
決定引退

下?

唔同

個陣係絕大部份反foj
而唔係話自己係小牛fan屎

我勇出現左之後出左幾多十年、廿年勇迷我就唔解釋啦

都唔知
其實唔識搵呢啲stat

夫g係邊

咁我就真係唔明點解d勇唔敢認自己係bandwagon
隊波勁多人鍾意好正常姐
係湖特別d,柒左咁多年都仲有咁多fans

心諗 屌攞過啦 fmvp先好俾我

你問下上面個林祖洩

唔知點解我覺得kawai會好似iverson 當年季後賽咁

最正係kobe屌鳩由湖去左撐勇個d

個啲地球聯合軍來
我都有份支持小牛, 但我大腸迷, 先唔會講自己係小牛迷咁無恥

唔知點睇

勇無當年12-0湖咁勁啦

湖盛產bandwagon
呢堆垃圾球迷緊係跟埋轉會

點會

唔係同州光榮點黎

有per game drive同foul
但無得睇foul/drive
定可能我唔識較

好心就去LAC
波叔後的LAC我都支持

你drive可以傳返出去

所以就咁睇都唔係太準

我又唔係咁睇喎
final唔係支持勇就係支持騎架啦
起馬班湖唔會認自己做勇迷,仲仍然係湖喎

得罪講句
可愛諗定決賽奉獻左眼或者右眼俾廢鳩啦

對lac都輸兩場

但當年華大哥當正自己係勇迷喎

本身DDR都唔係太7
點知可愛4-2 公鹿

咪串我手足eric仔..

有冇諗過係河父太勁

老老實實 勇冇KD真係會輸
個陣又唔夠人拉空間
得Curry/Klay兩個進攻點
加上龍防守都算數一數二
外有Kawhi Green 內有Gasol Ibaka

同埋啲channel同ig
佢地有再inside advanced stat granted by NBA
我地應該都係睇唔到咁詳細

有冇機會爆冷

當年真係好墟冚全登撐小牛反占
如果今年全連登反湧就好

字母哥的罰球全都是苦幹而來的！

quote多次

@perhours

唔好話睇唔到啦

McCaw都連續三年入NBA Final

我覺得vxxxxx慘啲

有KD都未必贏啦
剛剛傷好，功力減半啦

仲有機會兩邊都攞曬總冠軍

無其他人敢攞搞到好尷尬

小心又湧狗出黎咬你

諗起華列祖 2年打唔同隊都輸鳩左

今年箭湧g1,g2都係
但比湧outnumber
明明中立講下啲哨問題，一個留言都被五六個圍，又flop又屌波叔

龍點都勁過當年隊76掛

趕人返狗竇

今年龍有post

等比人趕走+爆閘啦

字母哥press con唔答問題就走撚左

請開去玩具台討論Thx

全盛一定係heat果時

左邊或者右邊粒丸都得

當年76人 有最佳第6人 最佳教練 DPOY

個隊76係咪史上入到Final嘅隊之中最渣？

得ai同mckie有單打能力

淨係有2007騎都唔洗排包尾啦屌愀老母臭閪

on9仔黎又話同吾皇好fd，走去痴湧，抵撚死

唔覺意起咗底
原來電莖仔, 痴撚線
見過陽光未?

Thx，請去玩具台討論NBA

呢個真07騎仲廢過18騎

藍波玩具猩猩成日覺得自己係陽光型男

你出到間房先講啦

其實18騎都唔差 但好似夾唔到咁

字母

Polyhd

你去抹下副眼鏡啲油先啦

OK，但請返返去玩具台

應該話啲球員發揮唔到應有實力咁

開始覺得電莖仔先夠資格講野
我地正常人都仲有社交, 佢地真鍵盤戰士

其實同打以前騎士有啲似
不過比起上黎呢隊龍防守勁好多，進攻差少少
KD作用要黎抵消lbj/可愛
剩講防守我覺得湧龍差唔多
KD唔出得嘅話，可愛有機會單騎
出得嘅話龍無乜勝算

你試下出房門啦

速龍唔係單騎
個陣不知幾勁... bench又deep
盲粉死都要講係單核

嗰隊07騎final 好似booker帶隊太陽入

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

陣容A, 教練較返去B

都話OK，但你地幾時先肯去返玩具台到討論藍波

咩呀 Kawhi 進攻未頂級㗎 只有curry harden 頂級㗎

8人輪換又真係幾deep下嘅
Ching你啱你啱
我盲粉，你獨具慧眼

屌你老母on9仔 走過黎7 做乜9

唔肯

冇kd 勇差好遠 可能上年全力占都贏到

但呢到係體育台

Basketball is sport

冇睇速龍贏果幾場 點解字母哥同公鹿跌watt跌得咁緊要?

其實好撚心啦

明明以前舊登都係班人假膠係度笑

班出名波台會然咪一樣有睇nba

係你班細路仔當哂真咁係度學人反

咁又太誇張

因為之後轉左Kawhi守佢？

連都做ibaka 都要做你後備
岩岩連華哥都話龍後備表現> 鹿後備
你最識波

單防字母比到壓力
字母對住可愛已經難左得分
仲要一入paint就3夾

用多左Kawaii 單對單守字母
就算字母過左kawaii 後面有Gasol + Ibaka守Paint Area

字母又完全唔射中距

16年pop嘅戰術係2號戰術 key波都係kawhi

打得一皇4射就要預撚咗射手射唔起=各方面崩潰啦 打之前我都講過2隊勝負好睇Kawhi /字母既隊友表現，fvv同siakam 打返起，Lowry 唔算太柒 vs 成堆表現下降既射手，其實已經差好遠

利申未打之前係覺得鹿勁啲，但想龍贏

講真，要屌勇手感籃球果堆人唔該屌撚咗一皇4射呢種柒打法先

表現打得好過鹿=/=深度本來deep
未打呢個series
係9成人都話鹿deep到打撚爆龍
即使我可愛迷都一直話龍正選打耐d黎頂
開賽前無人會預料到鹿個bench會比龍bench搞掂

其實幾好奇Raptors會點樣matchup splash bro.

739果年Spurs VS Warriors既時候好似係鐘意搵Danny Green守curry然後Leonard去守Green/Barnes，有場直頭守到勇士得7x得8x分

勇迷想龍贏
想龍打爭氣波

我估

Kawhi -> Curry
Green -> Klay
Lowry -> iggy
Siakam -> Green
Gasol/ibaka -> Bogut/Looney

仆街 追咗post

點解重有讓位論

又拓七贏雞 輸勇到今日

公鹿輸

重有呢啲傻閪 話人讓位 咁你隊波唔撚打贏

但而家多倫多有書豪可以RUN多套戰術
垃圾刺點比

蘿莉＞手感
green＞佛祖
然後西琴／可愛選擇性放對位一件去協防

其實lowry 打返正常水準夠龍贏
lowry之前一直打得好7 好廢..
同埋係nurse on99 死要8人輪換

係 平常既LOWRY葫蘆頂既MISMATCH一定諗都唔諗隊埋去
前排打唔出信心姐 呢幾場已經明顯有返信心 但未到好FIT

如果冇眼冇丸都仍然打到就斷硬腳

馬後炮咁睇如果唔係Nurse堅持相信Lowry同FVV
未必贏到鹿

望下後備D後衛到佢唔信咩

Lin

想知OG出唔出到就真

07騎：
Pavlovic Hughes James Gooden Ilgauskas
Varejao Gibson Snow

15騎：
Dellavedova Smith James Thompson Mozgov
Shumpert

18騎：
Hill Smith James Love Thompson
Clarkson Hood Korver Green Nance

點睇都係18最勁

龍嘅

勇嘅

標題點解唔係豪取東冠
有無尊重

G3 vvt 1/11，差啲0-3
後來識醒

又係你條柒頭? 做乜唔覆你個書豪POST

你對Lin迷最尊重

今場證明左字母哥唔去勇士
呢世拎唔到總冠軍

香討flopman真係

豪神衣錦還鄉

龍攻唔攻得入勇

個陣係勁
但教練玩到變單核姐

最近兩場係好左既

西書化

龍常規炒過全陣勇
唔好話咩常規賽唔值得講
龍不嬲都係外圍一起就可以炒任何球隊
但柒起上黎都可以好柒

始終覺得kawhi係勇剋星
無啲人講到咁一面倒勇4-0龍

近幾場無睇
有無巴打講講 Raptors 點贏？
FVV 同 Lowry 硬起來？
Half court defense？

字母俾人三文治
BUD繼續放左四場三分

Lin迷早幾場吠得最尊重
btw唔是話樓主你 知你係理性Lin迷
但其他既就⋯
你明架啦

算啦
兩個星期前咪又係個個話鹿一定4比0大炒龍
呢個世界不嬲都係蠢人為主
識波既點都係少數 被風向帶黎帶去既先係主流
籃球係 足球都係

Thanks
聽你咁講即係贏 half court defense 然後 Bud 腦便秘
有時間再睇返

都輸過殘陣勇

上面果隻咩拉里南斯二世咪係

今年全勝wor

仲會比D抽波仔既隊大炒添
呢隊波上下限都好高

會唔會首次入final 就拎冠

不過都係果句啦，火災常規賽咪又係3-1湧，呢D野望完就算啦

咁又可以製造話題

岩啊 勇士就點都係高一線架啦
不過都係4 6波 無可能咁一面倒

屎綠就真係x factor啦 如果有返2014既七成都夠

係喎記錯 記咗259爆發個場係贏
不過都係個句 火災都贏過3場
Playoff真係經驗主導

不過呢四場睇返nurse嘅調整真係之前無我哋講到咁差

佢有14年聖堂射手咁既準度就唔會比刺清走啦
果時4年4千萬個個都話佛心價
最後刺都頂唔順 幾年都係咁低迷

個人覺得淨係發揮到上兩個series咁已經勁到仆街

係LIN迷講得差姐
你望下個陣根本好難有咩大改變

認真講，屎綠打兩次Final，兩次都上曬身

今年final
Best ending: raptors win kawhi fmvp
Second best: warriors win curry fmvp
Worst: warriors win kd fmvp

蠢乜撚野
競技運動引人入勝既地方就係存在無數種可能性
存在爆冷門
唔係識波就一定岩
如果照你咁講 識波既 靠賭波都發撚左達啦
蠢人 笑撚左

KD冇得出1-2場應該冇佢份啦
係驚一陣green上身 final avg triple double

千祈唔好有期望

笑撚左當年我1001 開post
成班沾迷76狗 架空個大post要自己小圈子做樓主

依家個76狗就話番人 難怪沾狗做左公敵

呢個結局我都想睇到

想睇伊古兩奪FMVP多D

人地唔入你個post就話人架空
咁靈寶咪要跳樓？

我都希望佢真係咁大賽球員啦
不過佢D單防同14年比都差左好多
14年死追CURRY真係經典
而家真係一般般

我是勇迷

唔出lin 佢地實話差，但明明 lin 真係廢

po 開始前 各方面預測
雷大勝拓
鹿大炒龍

都無個準

其實mccaw loney都幾過癮
所有賽季都有final打
好多人playoff都未打過就退役

岩啊 咁FINAL又黎賭LIN?
下下爆冷勇士就唔會年年嬴到開巷啦
好多客觀因素係無得變
拎賭波黎講又係ON撚9
賭波就係用呢D客觀因素計晒賠率 有讓分有讓球
如果單純嬴波就1賠2 大撚把人都可以靠發達啦
舉埋D ON9例子

講過好多次，fvv比佢打就係要佢亂戰鳩打，林書豪做唔到之餘仲要尊為佢set戰術

好難比佢打了

笑左 幾個人打晒字話一齊架空
你唔撚睇到就縮入你老母個閪啦

支持ching

邊幾個咁濕鳩？

賭lin我講? 關我撚事?
用賭波去反駁你有咩問題?
你話呢個世界多蠢人嘛
蠢人會俾人帶風向 唔識波嘛
咁咪問你係咪識波就代表一定估得中比數囉?
如果識波都唔係一定估得岩
咁關人蠢唔蠢撚事?

根本係你一開始講on9野
講到自己好撚識波 其他人唔認同你就係蠢閪
如果你係咁撚聰明 估咩中咩
你洗撚上連登咩
全世界球隊 報紙請撚左你去做識波之人啦
跟你仲唔撚發達？

連登仔

斷腳再死全家先啦 5毛

你自己睇黎講緊乜再諗人點解杯鳩你啦傻閪
點解大post反勇迷咪多得你呢d敗類囉

又要提賭波
而家同你講點解賭波發唔到達
又話我講咩ON9野
識波唔一定場場中
但長期睇100場一定係估中既多
數據越大越無爆冷
無賠率無讓球無讓分
下下都1賠2 我早就發撚左啦
你都ON99

屌5毛關咩迷咩事?

無錯，林書豪個種風格係，要全隊打佢個種波先得，kawhi 都要幫書豪set pick 先有波掂

執行唔到其他無球戰術，而家防守黑洞嚟，fvv 防守啲補位屌打佢

佢地小圈子大佬鐘意叫人斷腳就唔計

長期睇100場一定係估中既多
唔使理咩無賠率無讓球無讓分啦
1賠1.1, 你賭100場, 巴打都一定發達

咪撚on9啦傻閪
一路都係可愛迷
係撚lin迷咩柒頭
比你拎個尾彩就出黎吠

難得無259

其實喺上個Post你已經off topic，我係講緊個trade，你就講kawhi證明自己
我本身係話冇人知kawhi勁成噉，你就見到我話冇人知佢勁，已經兩回事嚟。我冇否認過kawhi好勁，只係嗰陣嘅kawhi傷咗，冇人知道佢今日佢好返之後仲打得好過之前，所以當時噉樣trade走ddr，換一個好勁但傷完又傷嘅可愛返嚟都係有少少搏。我本身係噉講，點知你get錯

哦...原來你都唔係100%中既 咁你估錯個陣會唔會話自己係蠢人呀?

右邊咪有個..

加個klay同fvv落去

收膠啦過街老鼠

finals未打勇迷提早進場

籃波台日常

屌你老母阿，人地馬刺斷錯傷炸
(想同你駡戰，好少見波台同時3，4個駡戰)

正常一個駡戰
好少見開3，4邊

睇緊女籃
啲戰術技巧幾好睇

咁當年Mavs d role player真係個個都做到野,但今年Raptors嗰d都唔差啦！
起碼好過上年Cavs n倍

無入黎幾日（因為無睇波）
一入黎完全唔知發生咩事

我無入來幾個鐘都唔多知

原來字母係記者會無啦啦走左

夫子

我覺得Lowry同Siakam勁過Mavs 2011既role player，如果Butler無傷或者都叫做有個二當家

On9 ibaka 同 gasol 應該岀都無得岀
勇五小岀佢地兩個俾人屈速屈爆喇
你見打火箭個capala都知喇一岀就俾人屌打即刻要落場

當年Mavs JET其實嗰段好勁好穩，我覺得會勁過Lowry同Siakam
但Mavs其他role player真係贏在好平均

new cover搵人key見速龍衫比lin就ok

有wor

搵GREEN + iggy 有冇可能單防可愛

當年百屌Jason terry
原來已經10年前

Ibaka 慢？ 你有冇睇波？ 果時係capala 自己炒哂d波 同green 1on1 又淆底 lbaka &gasol 實好過 capala

其實Jason Terry當年都唔係真係穩足全程，頭四場Final麻麻地，係最尾兩場食左藥，同埋佢當時既作用主要都只係搶分，無Lowry run play既能力或者係Siakam防守上既作用
P.S我都唔想提佢09同10playoff有幾鳩完全係trash bro既水平

咁佢高過kd 添
kd掙係打風流波 隊波都唔駛carry 而家冇佢直頭四連勝PO
kawhi 一個人carry全隊 拎左ring既話含金量高好多

嗰陣jason terry, barea, stevenson 全部都交到功課
kidd 當時已經38， 但啲三分同埋助攻都仲係唔錯
同埋嗰陣chandler好勁

Gasol會少用；Ibaka反而我覺得會出多D

無咩做可以分享下靚圖

帶領暴龍東區封王 雷納德：這不是結束

連兩戰在第三節中還落後雙位數情況下上演逆轉秀，暴龍隊在東區冠軍賽第六戰靠著雷納德（Kawhi Leonard）27分、17籃板、7助攻帶領下，以100：94擊敗公鹿隊，隊史成軍24年來首度挺進總冠軍賽，取得挑戰衛冕軍的機會，賽後雷納德表示，東區冠軍不是結束，接下來要朝衝擊總冠軍邁進。
東區例行賽排名前兩位的球隊在分區決賽正面交手，第二種子的暴龍在先輸兩場的情況下展開反撲，四連勝搶下隊史成軍24年來首張總冠軍賽門票，也是NBA歷史上第六支在分區決賽中先輸兩場後晉級的球隊。
暴龍能在落後劣勢下先是追平系列賽後逆轉，本季轉披暴龍球衣的雷納德可說是最主要功臣，加上日前喜獲麟兒的板凳暴徒范弗利特（Fred VanVleet）找回外線手感，近3戰17次三分球出手命中14球，成功淘汰例行賽全聯盟戰績第一的公鹿；而暴龍與勇士隊的總冠軍賽首戰將在台灣時間31日上午9點開打。
帶領球隊在東區封王後，雷納德接受場邊訪問時談到，球隊連兩戰在第三節落後雙位數情況下上演逆轉秀，「上一戰也是這樣的情況，我們只是享受當下，上場就是每個回合都努力打球，加上有隊友支持著我，決勝節初期我沒在場上，隊友們接連得手，這是全隊努力的結果。」
接下來暴龍將挑戰尋求三連霸的勇士，雷納德說：「帶領球隊闖進總冠軍賽，現在對我而言仍是夢幻般的，贏下東區冠軍是我們整季努力的目標，大家也都想打進總冠軍賽並贏下總冠軍，現在還沒有結束，我們會享受今天的勝利，明天開始我們會開始研究下一個對手。」

kawhi

我而家都好悶
都唔知可以傾啲咩好
傾啲舊球員又驚畀人話係老屎忽

你唔覆果個豪賭POST? 縮返入你老母個西到啦

Gsw in 4

開個po

仲有最重要個個xfactor 加大鎖marion ..

有冇人有今日李安納左手快攻顏鳩字母嗰球入樽既高清圖
好想做wallpaper

籃球少爆冷就因為係七場四勝
同你講又要問我係咪場場中
用埋D極端例子黎做論據
你D行為真係好襯你個USER NAME

點解無一幅有人key Lin vs Curry

真心覺得會係勇贏 Draymond Green拎FMVP

估唔到2012之後，雷霆四少除左KD，第二個再入返Final既竟然會係Ibaka

佢場場大三元，之後curry 柒一場

我覺得龍對勇士都會變弱智

台灣報紙佬應該會整

我覺得龍 勇4:1 因爲龍會想係主場拎總冠 第3/4場讓勇1場

唔係咁都信龍贏到總決啊？

Nick Nurse唔差啦 對76ers個series 限制embiid做得好好

關 lin 咩事？加 mccaw 都未輪到佢

如果今年湧士又整傷龍任何一件

唔知龍有冇債要還

我就季初講明 今年只睇湖龍既 唔信既就又搵返啲record

可以具體指出 有咩理由贏唔到？

我已經睇唔透，唔敢再斷估比數

不過我覺得會係勇贏 (又燈)

不過講真 如果八人輪換都正常運作既話 龍唔係真係想像中咁容易應付

真啊 成班人拎林書豪黎講 笑死

31號先有nba睇了
好彩中間有歐霸決賽頂住

如果有今日既防守水平 決賽應該好睇

歐霸NBA歐聯直落

Ibaka
Gasol
Kawhi
有兩個最佳防守+一個block 王

不過勇off ball同spacing做得好啲
龍冇咁容易達到今日既防守強度

都岩 希望可愛爆珠 等大家有多幾場睇

好想阿記贏
熱刺輸

蘇菲巴今日有無ig

ok巴打我錯，一齊返湧ok?

我想睇契仔弧頂控波蘿莉可愛跑無球呢個冠軍戰術

LIn同其他幾個比

鹿輸咗，總決賽 Nike 得番 kd 一對 signature shoes

反

呢張相真係好正
kawhi

btw

第一個comment好正

歷史多麼相似

好希望龍可以贏到勇

.......
這裡是體育台

睇返轉頭76人球員個人能力仲好過鹿
只可惜個教練無戰術剩係識打散手波

認真?
除佐embiid 之後仲有邊個

痴撚線以為p圖

勇士或成最大嬴家

唔係P咩
你留意下個背景同對手D肌肉

JB

西門

屌

希望主場raptors 可以贏最少一場。四場winning streak 對住Bucks 落後十幾分都追得到，對波真係打起咗。
FVV 個仔出咗世之後手感返晒黎， 希望佢手風繼續順。
Leonard 今場策動功勢，籃版，中距離，突破自己進攻，同分波都做得好好。主場對勇士保持水準嘅話好有機會贏。
Green 最近手風麻麻，決賽有埋佢啲三分波會對raptors 非常有利。
入到final 實在令我非常興奮，咁多年嘅願望終於實現到, 心情仲未平服，記返之前主場一齊跟住嗌 "let's go raptors!" ....得超過一百分有free pizza pizza 嘅 pepperoni slice........
thank you toronto raptors

真係好熱血

三叉戟河之戰結局調轉左
勇者鬥惡龍會點呢

76人呢幾年選啲新秀真係...

13 mcw, noel
15 okafor
16 ben
17 fultz

全部係76都唔掂

JB??

咁選秀不嬲都係淘寶架啦，有時選到都要睇下球隊環境戰術啱唔啱

屌你老母啦
首先13就係細年
MCW係Peak就係數字人
Noel本身就係唔得

Okafor生涯年又係係76人，不過佢防守、效率、同埋場外問題先搞到唔用佢

Ben入到as都唔掂????

豬閪易普可以點先

隊波傷左外來兩個主力
勇士core面臨絕境時候番生 打番15-16好波
連贏6場
後備老將都醒曬
係全世界都話贏唔到火箭/過到呢round都過唔到下一round既輿論壓力底下，透過團隊精神strength in number黎證明比全世界睇佢地冇左kd冇左cousin一樣得

我覺得呢隊波都好熱血

可愛表示東岸果然太易玩了
未組巨就單騎carry 入finals
唔怪之某人連組兩次八入總決

lowry偷望可愛
：那個就是曾經擊敗lbj的男人

唔知今時今日仲有冇占狗拎住8入總決黎劣鳩

James 返東岸吧

仲有embiid saric shamet全部表現都高過順位

人生贏家steve kerr

漏左TJ

1. 7成既星都在西岸
2. lbj東岸連掃8年，只係對過一次 first nba team 既人

根本連入8次真係好overrated

無問stay 唔 stay

shamet 表現係唔錯嘅

當年四大控衛唔揀fultz可以揀邊 fox叫剛打起少少 ball dsj直程bust
fultz除左傷都無咩可以屌 下年係魔術擔正自叫得上真係第一年

真 如果係可愛 08 09 10唔會斷 連入15次輕鬆

仲要佢d陣年年都東岸最勁之一

btw 其實kj mcdaniels rookie嗰年係76都打得ok
仲有呢個troy wroten

左豪神 右fvv
2019 champions confirmed

第一眼就望到17號

反光

60勝賽季4連敗淘汰收場 米道頓：要記取教訓

東區決賽先拿下2場主場勝利，例行賽打下本季最多勝場的公鹿隊之後卻連輸4場，今天第6戰更是浪費最多15分領先，最終以94：100不敵暴龍隊，無緣和衛冕軍勇士隊總冠軍賽會師，球員難掩落寞但仍打起精神，米道頓（Khris Middleton）說，球隊仍有很好的一個賽季。
「60勝，NBA史上最佳隊伍之一，通過過去掙扎好一段時間的第一輪，只是離目標少了一步。」米道頓表示，經驗是球隊今年季後賽獲得的最寶貴資產，「你必須經歷一些過程，才能到達想去的地方，希望我們能記取教訓，繼續前進。」
和第5戰曾取得兩位數領先相同，公鹿今天第3節還曾取得15分優勢，但暴龍先靠著第三節末10：0攻勢縮小差距，第四節再抓下多個關鍵進攻籃板，最終在主場逆轉公鹿，隊史首度闖進總冠軍賽。
和大肆慶祝的主場隊伍相較，賽後的公鹿休息室十分安靜，球員比平常更迅速換好裝。
公鹿的板凳要角波格登（Malcolm Brogdon）直言，不只對手投進很多重要進球，「我們自己也出現失誤，而他們利用這一點。」
公鹿中鋒洛培茲（Brook Lopez）最後29.6秒兩罰俱中後，助隊將差距所小到94：97，還擋下暴龍席亞康（Pascal Siakam）的上籃，但席亞康卻自己抓下進攻籃板；公鹿之後採犯規戰術送席亞康上罰球線，他第2罰雖失手，但換雷納德（Kawhi Leonard）抓下關鍵進攻籃板，他3.9秒兩罰俱中也宣布公鹿死刑。

支持龍打柒勇士

Bust你老豆咩

ball dsj 都未叫做bust囉
其實ball打得唔錯
不過之後大傷

講真佢防守吹大左
協防意識個d係一流
但單防總是比人一步過
進攻更加唔洗講 因為無

完全唔明點解公鹿呢2場尾段點解狂比龍拎進攻籃板
仲要全部勁關鍵
公鹿啲人身高手長冇理由咁輸蝕
自己攞嚟

林書豪最大貢獻
換水換毛巾

我仍然對ball有信心既，即使做唔到主力都可以係有用既role player

LBJ, where is LBJ now

Po mode緊

希望字母哥下年去raptors 組巨

全隊入面我比較欣賞Lopez同Brogdon

Blesode 呢個點就真係難搞
我諗鹿迷會唔同意，但係係我眼中呢條友真係同西書差唔多
冇射術，運球或者上籃容易失平衡，防守意識不足，真係到呢家都唔明點解佢會係防守一隊

第一屆fvv 道歉大會

我刺點會割席

Middleton 呢個series 好似隱左型 係咪守leonard 守到無力進攻

對唔住 第三場見到佢拎波就屌佢垃圾

問你呢家仲係咪寧願要fyy

區域聯防

中肯，12年撐到呢家仲係叫自己湖迷都算係咁

快慢睇對邊個者
你而家講到會係looney 同ibaka+gasol 對打咁
對位係咁對 但落到場你咁出勇士就switch 你出黎比curry 撚啦
而家同勇打仲邊有c 對位 c 咁打陣地呀 除非勇士出表弟囉
到時就係講表弟對ibaka/gasol 啦

係
占狗扮睇唔到
仲要輸親波就永遠係陣容問題

Mccaw會唔會有得打返場勇士復仇戰

佢咁憎勇士

一星4 射 但射手射唔開

一星又俾西琴/ leonard / 依巴卡 / 細家嫂夾死

筆掃同字母同時出
d spacing 閪撚到

og 會唔會出到

雖然要過勇士果關真係好難，
因為攻防完全係第二個level

最重要依家勇士打無限換防
佢地無論攻防都係被由佢地主導咁
要打爆勇士個體系守撚死咖哩係咪最好

屌佢之前十場27射5中廢就廢
我真係唔撚信佢頭五百舖炒粉來裝公鹿
係Nurse負碌搏中fvv射得返起咋嘛

網上見到有人講近呢幾場fvv射波個arc高咗 可能有啲影響

咪就係
仲問我有無睇波笑撚死
Ibaka係比capala快 但對住勇士實俾勇switch岀去對curry撚狗咁狗喇

手感籃球，佢捉得住果個觸覺係佢叻仔
但唔好無視佢之前幾廢同埋鹿知佢廢放佢射呢個事實先得架
Nurse負碌等到佢返生咋，唔係咪又係單位數得到完series

所以八人輪換風險好大
是但一兩個派膠個場已經好難打

出場搞笑冇難度

騎士夾Curry夾左4年啦

希望finals danny green比番d表現睇下

其實好難守死，勇士體系最煩係唔只得curry可以run play。
Curry無論有球無球都好有威脅，你放哂心思落佢到，又到klay同green打兩分play
加上速龍打開8人籃球，去到第三四節勇士提高攻防節奏，體力上係一個疑問

你真係搞9笑 就算switch 出黎 比curry 打死Ibaka 球球都食到？ capala 比勇士switch 出去守curry 有幾多球？ 打6場有冇10球？ 就算有10球 球球都食撚到？ ibaka 嘅反應 同防守點都比capala 好。 你估nurse 冇方法拆你？

常規賽速龍好似雙殺湧

西決curry三分61中26
東決fvv三分28中16

常規賽係hea勇，po係宇宙勇

一場禾杜五十分輸幾分
一場四星俾人大炒

個仔係g3 出世後 個態就番番黎

想知可愛完左同字母講咩
但字母好似聽唔入耳咁

米羅迪治 elly middleton 都發揮唔到

得lopez brogdon 穩

叫撚左你要練控球同射波喇

最煩係klay 可以打低位

Fvv 蘿莉 powe 都好輸蝕

期待下季既字母哥

發火呀，打波係應該有火

常規賽同playoff嘅勇係好唔同㗎
上年火箭西岸第一
咪又係畀勇打敗

呢位清好難傾落去

「刺迷酸」唔係客觀事實咩？

一齊回顧下之前龍嘅highlight

速龍守唔守到2330都係個問題

笑可愛-6 25仔 啞仔 原來就唔酸
刺迷真係大方 放走自己隊既未來 超級巨星

一張圖夠秒，唔駛打咁多字

除左你
我地湖迷都迷羅

其實我只係想講 唔好將capala 條垃圾同剛果之光ibaka 拎黎講

咁點都好過lin呢d毫無觸覺既垃圾既

曾幾何時kd都比人話全面

可愛係鬼all-around player
你頂多話佢係攻防一體

對鹿個陣成日換防換到用Lowry守Lopez low post
然後因為神補位冇事

其實淨係defense 好過Kd

連得分王MVP都未攞過
唔明有咩可比性
不過呢度大量KD hater
明既

班勝利球迷幫可愛招緊haters
不斷鳩up 吹到佢上天
又話單核
又話all around player
又話進攻》=kd

刺迷下輪終於有機會慶祝
原來返晒狗竇酸唔怪得咁靜

KD 係好勁 但唔好踩低可愛
超碼可愛會唔因爲 唔夠勇士打 而走去勇士
KD可以係上兩年finals 打到咁勁 都係因為有其他3粒星幫佢。 而可愛一人可以帶領刺 同龍 入finals 只係比較呢樣你KD永遠冇得比

咁你都唔好攞護士同迪安東尼比
論戰術佈置迪安東尼贏佢九條街

湖撚忍左成季終於可以抽到水

🎷

⛏

係勁嘅就唔會教咁多年都 係輸比勇la
(護士 嘅戰術可能真係唔夠佢多 或姐多元化）

🌊

🌞

Kd可以帶住westbrook份finals
呢點可愛永遠無得比

25
🐉

🌊 🙅🏻‍♂️2️⃣5️⃣

🤡

⛏
🐥
🍌

👴🏿

u=25

me🔁🌞
📚

👴🏿🔜🤽‍♂️

👴🏿🔜🐀💩

可愛帶龍入final我認同 但可愛帶刺入final係咪傻撚咗

之前講三兄弟加ibaka
依家講到單核咁

可愛龍同刺都叫單核
咁kd okc單核都差唔多啦

可愛帶刺入finals

可能另一個時空

當parker死的?

輪椅

🤐>📚

可愛實力毋庸置疑 前兩年打灰熊靠佢一個 打到灰熊教頭嘆氣+擰頭 實力早已證明 只係有啲隊個gm覺得佢只值一個Luo Deng 咁就抵攬住班水貨過世

但唔明點解咁都可以拉刺迷落水 問心個句
自己撐隊波個當家球星叫trade me 指定下家
湖人一開offer 佢同佢舅父即刻出黎壓價
你作為球迷 你嬲唔嬲 如果唔係Kawhi叫住走
速龍上季個陣無論出邊個 馬刺都唔會換
走都算 仲要賠多個屎綠 換左啲咩返黎

但都好心啲刺迷唔好咁小氣 過左去就算啦 可愛帶隊有總決 恭喜佢 但輸左都唔好單單打打 佢都有為馬刺付出過 雙方仁至義盡 今季第一場刺vs龍賽後 見到可愛攬波波就已經覺得要放低 對雙方只有祝福

餅皇今年playoff係柒但是又唔好呃殺佢實力 c位腳步算係快 有一定大守小能力 箭續佢都係貪佢有依方面能力 係今年火勇series強度又加大再針對弱點黎打

點計switch完 大守小 capala腳步一定快過ibaka同gasol

btw 兩隊所有中鋒一出一定比人針撚住打 switch出黎1on1 中鋒唔係禁區冇籃板冇封阻都冇咩用 我估兩隊都瘋狂打小球

啱啱上hupu睇咗一睇
發現有個新聞講緊kyrie陣型有意加盟羅網組雙槍
一開始high一high
然後心諗唉dlo實比人先簽後換
扶正irving

Netsdaily 傳緊係 Nets 有意學 Blazers 玩雙槍
除非搶到 KD

呢張型好多

我都希望
但...
牌面好似都係有啲距離

呢個比較冇乜意思
curry場均3x

而加加拿大又轉番去
睇冰球世錦賽

下個Post用依張
之前嗰張有25冇手感

DVD, Levert
補F位好過啦

I've talked to Kawhi. It was a lot of disrespect in the Spurs' locker room towards him. That man brought them a championship, he locked up LeBron James. Now guess where they are? At home. Guess where he's at? Still playing with less help, just to prove them wrong.

via
@SnoopDogg

其實係唔係可愛想100%康復先復出
馬刺d球員就話佢扮傷
波波又食花生
然後班刺撚就覺得你可愛季中復出個幾場都打得有板有眼
好名顯係扮傷想trade去大城市啦
故事係唔係咁

所以唔睇好
就算留埋dlo 真係組雙槍 配置其實都係好差

但係有冇組到都會繼續睇

如果咁比有d盲目
勇既movement 同將比賽節奏推進既速度
同鹿比係兩個層次
我擔心既係龍究竟守到幾耐

你明唔明刺迷憎佢原因係邊？
係由開季到尾佢無出黎同媒體講過一句究極自己打唔打到？自己想法係點
放任媒體、佢舅父幫佢代言
加上合約年，令成件事嘅觀感非常差
佢想拎大約無問題、想走都無問題
但係呢件事之前，佢依然係馬刺球員，有責任盡球員嘅義務，而唔係用一整季時間同自己母隊隔空傳話
馬刺係小市場，好難得搵到一個全體上下都認定嘅接班人
但估唔到呢個接班人係摧毀馬刺咁多年由Pop、GDP、上將建立嘅文化
球隊最艱難嘅時候亦無選擇同球隊一齊

唉我DVD黨
同埋都幾反kaiv

其實都係 唔係咁鍾意kyrie

威脅做手術來trade已經知佢係仆街仔
做咩都係為自己

Levert可以打3
但dlo kyrie嘅防守

後場放題
布魯克林放題兄弟

Kyrie同佢大佬一樣
擺明更衣室敗類來

率暴龍首闖決賽 諾斯再領加拿大出征世界盃

帶領暴龍隊打進隊史首次總冠軍賽後，暴龍主帥諾斯（Nick Nurse）又收到新的任務，他將擔任在中國舉行的2019年世界盃籃球賽加拿大隊總教練。
去年夏天暴龍解雇了原本的總教練凱西（Dwane Casey），最終將擔任旗下助理教練的諾斯升上主帥一職，過去諾斯在發展聯盟帶隊過6個賽季，拿下2座冠軍，還獲選1次最佳教練。
本季暴龍在他帶領下，先是在例行賽打出58勝24負的戰績，排名全聯盟第二名，來到季後賽後，首輪先是以4：1淘汰魔術隊，再與76人大戰七場後驚險挺進東區冠軍賽，又在東區冠軍賽上演「輸二贏四」的逆轉秀，闖進隊史成軍24年來首次總冠軍賽。
而今年8月31日即將開打的世界盃，也確定由諾斯率領加拿大隊出征；加拿大此次世界盃分組被分在H組，同組的還有塞內加爾、立陶宛、澳洲，比賽將在東莞進行。

當你發現速龍果陣，你有kawhi, ibaka, gasol
點知返到加拿大，你有ge只係wiggins, t thompson
雖然加拿大都有murray, sga, barrett

我自己都係灰熊那個系列迷咗可愛
Btw最後嗰段就唔認同 刺迷唔酸 我地邊有得笑

有冇手足cap番輸2果陣護士老母點樣俾人屌
一眾sick ball ching點樣話佢唔識教

負負得正

Wiggins 當kawhi用咪得囉

講時講你打唔打worldcup

之前講過想為國出戰

兩個實力都差幾多wo
同組仲有澳洲喎
ingles 唔易應付

講真 kawhi其實唔算太25 普通球迷見到TP都走都知問題係刺個管理層 俾TD縱到壞哂 又勁要求又唔多又聽話 仲要成隊波都聽佢話

大家都係cornrows 頭
差唔多啦

不過澳洲好似唔會用西門打pg
會用mills打pg
西門就打sf

不射男
放佢係pf 執籃板算啦

可愛一人帶馬刺入finals?平行時空?

我諗KD勢都估唔到自己同可愛已經無得比

不過可以想像龍最少頭一兩場守法都會係相似既all switch

可愛係馬刺入final 都要有班老屎忽助陣架

呢個係我講錯 sor

著名經理人及速龍名宿/Leonard舅父：Spurs不信任Leonard，他當時傷情根本嚴重到無法比賽。

Toronto Raptors昨日以大比分4-2擊敗Milwaukee Bucks，隊史首次打入總決賽，Kawhi的舅父Dennis Robertson接受Chris Haynes的獨家採訪有關Leonard去年向母會San Antonio Spurs提出的交易申請。

Dennis Robertson:「我認為就是形成了一種信任缺失，他們不相信Kawhi沒法打球，這為我們造成了信任缺失感，隨後便不再相信他們。任何時候當一名球員說他不能打球，你就應該相信他。為什麼Kawhi會突然停止打球呢？他是一名競爭者。有時你會遇到這些隊醫告訴你該做什麼不該做什麼，而Kawhi當時就是感受到太多疼痛，從而無法出場比賽。那是一個嚴重的問題。他們不相信他，從此，那段關係無法恢復，我們決定我們必須放手向前了。」

Dennis Robertson :「最初當你被交易到一個你沒有要求去的地方，你肯定不會接受它。而一旦你度過了那個階段，你所有的關注點就會轉移到如果傾盡全力提升自己的表現。Leonard從來沒有不喜歡Toronto，Toronto是個美麗的城市，他經常稱讚Toronto。這只是人對於陌生事物最初的反應，所有人都是如此。我們都很享受Raptors今年的表現，並期待即將到來的總決賽。」

Kawhi Leonard今夏會否跳出合同成為自由球員？
Dennis Robertson ：「我不知道其他球隊其他自由球員是怎樣的。對於Kawhi來說，他會一步一步來。我們現在還有爭奪總冠軍的機會，因此我們目前不會考慮自由球員的事，目前我們的焦點全在對陣勇士身上。等到球季結束，我們才會把注意力放在是否要成為自由球員上。我們現在只是享受比賽的樂趣，對於我們這是很棒的一年。」

唔信咪算囉
仲要踏多兩腳

事關佢入左勇士
已經神憎鬼厭

TP都係25架啦唔減薪留低

可能我真係完全脫離咗當初做刺撚既階段
呢家見到可愛成材carry全隊入決賽我反而替佢高興

佢打pf
咁邊個打sf
or ingles打sf，dellavedova打sg？
btw exum 應該打唔到世界盃

Ingles打sf
屌你老母華打sg

啲防守實好屈

Mills Lomowa Ingles Simmons Bogut

Casey教都入到決賽

其實勇同鹿嘅最大分野係在於當家球星嘅水平
curry面對包夾唔會好似字母咁死曬火
klay嘅攻防水準亦會比中間頓穩定
單計呢兩個位已經令到速龍更加難守

又FF刺迷酸?

只要kd唔係fmvp就ok

另外都想lin可以上下場（垃圾時間都好）

今年世界盃算好睇

Booker張張水底相都on99

好似好多隊都會出主力打

奧運前哨戰
但usa應該都係出U25

二線星+潛力新秀掛
希望美國反艇

Serbia

做咩自爆

好慢喎, 如果打u25
jokic, boban, Bogdanovic

屌...
靚唔靚仔

所以都話kd, ad, kaiv
3隻259, 負負負, 負負得正再負

無三秒雙塔塞撚死佢驚閪乜

幾時有話過出二線

仲要基本上淨係會Final見

不嬲班大牌都唔會玩世界盃

用番rising star個陣做base嘅
美國隊都幾撚劣下
叫睇得下嘅
咪嘈 dlo kat
之後已經係
呀譚 ball kuzuma 扑頓 brown

Kat多明尼加人
Lillard McCollum Beal Walker呢啲都有機會肯玩

世界盃啲大牌當飛機盃
一嬲都係叫啲yc打

張圖呢？？

但佢rising star打老美隊

因為美國隊唔夠人，佢代表過多明尼加國家隊

唔數booker咩玩法

咁老美隊冇咩底可以用

教練殺手唔計

上將OK4

咁數rising star個陣方便嘛
Around 都U25

袋利, JJJ, 爆炸頭

Monty Williams唔會唔要書書

一線得返一眉
應該出鼓佬 eason 撒旦之流

咪兜
dlo kat booker同年rising star

G同小前就好多選擇嘅
咪嘈 dlo 齊羊 輸人 聰明 brown 鄭俊弘
呀譚 架仔 fuck me fox
但內線真心得啲搞笑角色

打世界盃會出加打出名嘅可能得Eason

鼓佬都可能肯嘅
上屆打大後備，今屆可以擔大旗+博表現出年打奧運

當各個國家都開始星光燿燿嘅時候
偉大嘅強國隊都係得易帝

點睇cameroon

c 用baynes好啲

支那唔係靠主辦國入撚到乜

支那打亞錦賽好似不嬲都係屌打，入撚硬

打菲律賓夠打有突啦
Btw 突然醒起 鄭俊弘計邊到

場均20+

有料既唔係老就殘
新既又唔算勁
青黃不接好嚴重下

亞洲魔術師 孫悅

佢幫過菲律賓打亞錦啦

打女排個孫悅出名D定NBA Champ孫悅出名D

咁肯撚定女排個個

郭艾倫 周琦

仲有周琦ge
不過而家冇班落
王哲林都ok嘅
不過佢究竟幾時先去nba

Andray Blatche會唔會打
入左賓仔藉

王哲林俾熊pick左
不嬲外藉球員唔叫到佢都唔會on board

25歲重點去

其實美國嗰組入面，土耳其都唔可以睇小
有ilyasova, korkmaz, osman

健大(笑)

咁boban都係26歲俾馬刺召番去nba嘅
唔係冇機會

亞洲人黎講算勁
咁都要踩易帝

係搞咁耐都係得佢同明哥個下on9
吹到自己大國 搵個睇下都冇

今年件日本黑人得唔得
上年渡邊打dl多

Shaquille O’Neal backs Warriors to win NBA Finals, says ‘they play better when people doubt them’

睇番後徹步條片
天賦麻麻 冇爆炸力之餘重身高短
可取係有架仔特性 注意細節 叫可以聰明打波咁

唔係話字母2.0

邊到似

我以為八村添

八村後徹步嘅評價係
一俾錯隊pick到就bust硬

八村上年贏到duke之後升到好高pick
希望打得出

無乜留意佢 咁邊隊最岩佢？

同廢鳩差唔多
不3不四 射程短

唔係啦 跌番好多啦
而家around 16-20左右
木狼出lottery promise (好似）
先14pick

釘嬌笨中風

禾湧最識練人

佢講係得一隊
個隊係垃圾刺

係咪抽唔到1st pick

馬刺呢幾年練到大前位

咁碌柒，據說狼同佢講會pick佢

反而想知泡狗點入32強
好耐之前睇News話KBL比個3張尾既6呎4外國老中鋒屈機要限高定要減外援

主要係天賦行先抽親都ggggg g到tp9都話冇位打去黃蜂

慢撚你當p/sf睇叫打到下

南韓體育

慢撚一打playoffs強度就完全唔得

較鐘 打交咪入到

上年贏到有牙fred既工人國

呢件未練成就俾熊買左去雪啦
垃圾刺好用嘅底近年好多都係一完約就俾活塞買走
Aron baynes boban

上將Bertans呢

呢件asg前就係威係勢 asg後就67咁
打塊唔夠兩場就metal break

curry點比人守 fvv又點比人守

你唔好咁啦又嚟
你係咪有心事呀

假架
呢個suns page啲ac來
早排A_Milik post完我都以為佢自爆

近排生活好無聊，想轉工，又無女

忽然記起你地有個兩邊都無半月板
最後不歡而散，但去其他隊都係被裁個個大前
邊個來

幾好笑

搵我做你條女

狼次次都柒架啦

有冇女係無j

我只知Blair
傷acl傷到自己個身體吸收左自己條acl
但重打到波

啊就係講Blair
原來係acl

左右腳無acl都咁跳得

唔知馬刺炒晒當日班隊醫未
其實企係可愛角度又真係唔怪得晒佢
隊醫話打得
佢就覺得仲痛
同埋佢唔係真係冇試過復出過
之後仲要比隊友質疑
話佢收收埋埋唔講人知想點
但以佢毒撚性格又真係咁架喎

我覺得最錯係輪椅當眾質疑佢

咁你又吹大左
大多數討論係佢地算唔算同tier

搵pop埋單啫

Nurse: I got Patrick Mccaw

pop講lbj支紅酒幾好笑
見到紅酒就諗起

同埋好似波波都唔信佢
其他人可以唔明白可愛
但波波教左佢咁耐都應該知佢性格

Pop: lbj重有冇貨

#679

屌你無哂

好似話fake / 傳媒誇大

唔信佢就唔會打完兩場就dnp到完季啦

咁kawhi咪屌柒D隊醫囉, 關波波同輪椅撚事咩, 又唔係佢地幫kawhi睇病

唔係阿
個次practice完tp9同記者講話佢傷同一個位
比kawhi嚴重，但依家都已經打緊波個次

波波無咩
輪椅出來講野其實唔啱啦
就好似kobe話dwight背傷

唔係輪椅屌柒kawhi先咩

Parker表示：「我和Leonard沒有問題，我們從來都沒吵過。當時記者問我，我的傷是不是比Leonard的嚴重，我說是的，因為的確是的。但這不是在弱化他的傷勢。他接管了球隊，我願意把火炬傳給他，媒體斷章取義，搞得我好像不想跟他打球一樣，這真是悲哀，他可是球隊的象徵啊。」

Kd 已經係聯盟第一人，kawhi 頭五

同埋輪椅個句都係俾人cut左出黎做gossip
同埋作為球團運行人個個時間點好難搞
灰熊都話一開始會員收皮即刻轉tank
因為一早知
但刺成班靠lma死頂頂到po為止
上年其實幾抵tank

屌左啦
跟住隊友教練都信隊醫唔信你可以點
或者唔係唔信
係直頭唔知佢想點

馬刺已經得到應得既報應

同埋輪椅自己都講
開季前垃圾刺有同佢傾過續約
但佢睇一睇自己隊野個roster
Murray white forbes都係新人要時間上
自己又覺得重打到 唔想做3控坐定定
見黃蜂又有熟人咪走
點知佢一呻冇出場時間 揸ass murray就傷左

咦咁其實佢有冇個句話自己已經打緊波，質疑點解kawhi唔得?

人同人之間失去互信

所以勇士堅勁

所以我就想知而加果班隊醫仲存唔存在係馬刺

順帶一提
近4-5年垃圾刺都係pick g
慢撚 murray white 芹菜
我dllm 今年唔該俾隻sf黎睇睇

個句俾人cut左呢段出黎放大啫

贏緊無事無幹咪得囉
輸左就唔知啦

睇燈泡而加咪知

贏都未必無事架

我欣賞curry 呢個領袖

有冇人有睇Skip and Shannon個show
Skip 條廢佬真係好憎kawhi典型盲反

已經唔係重點啦講真, 輪椅呢D老屎忽屌柒後輩兩句有幾咁閒呀, 平時波波屌得仲多啦, kawhi真係因為咁樣想離開? 我唔信囉

個陣馬刺好似開左個球員會議
完左之後kawhi 同隊波先正式反面

同埋全段野睇嘅都冇屌到

教練屌點可以同球員屌相提並論
更何況Tony Parker 未到屌一個franchise 級數既球員
除非係Tim Duncan

咁屌柒同屌柒傷勢又兩回事嘅
反而想知下player's meeting仲有冇野爆

同時間話td寵馬刺嘅只可以話一半半
Td佢當年自己都叫過trade me去咩直

同埋屌play, 屌attitude, 屌唔夠vocal呢類無咩
但屌傷勢就，雖然唔知輪椅有冇

Tony Parker reportedly played a significant role in Kawhi Leonard's dissatisfaction with the San Antonio Spurs.

Per ESPN's Adrian Wojnarowski and Zach Lowe (h/t Rob Lopez of Def Pen Hoops), Parker's comments about his quad injury being significantly worse than Leonard's was the "last straw" for the two-time All-Star.

In March, Parker told Tom Orsborn of the San Antonio Express-News that his quad injury from the previous year was "a hundred times worse" than what Leonard was dealing with.

Parker also praised San Antonio's medical staff, noting he "could have gone anywhere" to receive treatment, but "they know my body better than anybody...I feel like we have the best medical team in the world."

One week after Parker's comments, Wojnarowski and Michael C. Wright reported Leonard went to New York to rehab his injury under outside medical supervision and had no timetable to return to the Spurs.

最後又咪係係pop屋企門口攬攬

可能言者無心但聽者有意囉，但點都有諷刺味道啦

Parker told Tom Orsborn of the San Antonio Express-News that his quad injury from the previous year was "a hundred times worse" than what Leonard was dealing with.

無啦啦同人講我個傷嚴重過你一百倍啦

Tony Parker on Friday denied a rift with former teammate Kawhi Leonard and said that his comment about his quad injury being "a hundred times worse" than Leonard's was blown out of proportion by the media.

雖則tp9呢啲法國人性格有時都幾出事

羅生門？？

或者調轉咁睇
岩岩打公鹿佢都係有傷在身
都訓身都比人用到盡咁去打
更何況係當時既母會馬刺同恩師
當然東決同例行賽冇得比
但印象中果陣馬刺好似都幾邊緣入唔到playoff
都算緊急
個人相信佢當時打到實打
但而加係我試過打
隻腳仲痛
你地仲成班走埋黎屌鳩我唔信我

tp9本身Brent barry後都唔覺佢係好人

到而家冇咩人可以完全講到full picture
即係你撐kawhi
同我撐球團個出發點都有分別
只係可以講tp9個段野睇哂前文後理嘅其實係support
但media要spicy料 就cut左a hundred times worse出黎

超巨黎講係馬刺待遇直頭唔算好啦
又比人限呢樣果樣
拎多過三十分都比人屌咁滯

個時未係最緊急 叫有buffer
因為上年馬刺賽程先易後難
打塞個個星期其實有輸嘅buffer俾佢上19-20分鐘
但3場之後判斷重有問題都即刻dnp到完季

咩事

新世代球員至上球隊次要
但馬刺出哂名係球隊至上
用番ad做例
唔係鵝球迷會覺鵝負左佢 冇補到強俾佢 佢走都應份
但之前有篇文講左鵝係犧牲個時嘅戰績去養ad

Kawhi 明明一路都牛咁勤力，咁講好似唔係幾好

其實拎三十分比人屌係咪傳聞黎架

擺到明鳩噏啦
只係馬刺作為以team為大嘅球隊
冇必要下下依賴一個球員場場爆30分

tp9, tp9老婆
B. Barry, Erin Barry
好鍾意4個date, 勁撚frd, Erin同tp9老婆好似超熟
tp9老婆file divore, 話tp9偷食
原來就一路tp9同Erin偷食
跟住Erin就同brent離咗婚
spurs個時諗過trade走tp9

講到尾
Kawhi 由頭到尾冇出聲係一罪
球隊低迷時冇陪過球隊、連季後賽、 Pop老婆過身，佢都冇現身支持球隊
你可以到後期已經反面所以唔出現
但一日未交易，佢一日都係馬刺嘅人，加埋合約時間，搞到好似用成季黎同馬刺拎大約，先令到聖城好反感

到依家
基本上馬刺果邊都冇人提件事
Pop又示好左
佢舅父又走出黎消費件事
仲要速龍入final 後衝出黎話下年都唔係到

你聖城對人反感就得
人地對你反感屌番兩句又唔得？

都唔夠皇太后勁

Kawhi連pop都唔肯見

唔記得邊場波打完之後波波講笑咁講拎30分以上係馬刺黎講叫自私

我有d 印象睇過咁既野，但搵唔番source

食完飯先決定架喎

同d窮人生仔有咩分別？
"雖然物質唔多，但你擁有既係我既全部"

Steve Kerr out for dinner with Gregg Popovich before the NBA Finals? "Tell me everything about Kawhi Leonard" 😂

咁不如執7哂係細城嘅nba隊算啦

上面有啦

應該要啦
又唔識養，歷史又廢

同埋連新秀都話唔想去細城打波
咁不如摺哂啲細城nba隊會快捷啲

公道D講句，典型既Popo鳩up姐

同個啲who miss a free throw, gonna buy me a car一樣

登子真係有收過pop送嘅車

做咩無啦啦送禮

公鹿呢

玩具車黎

Team USA
隊內訓練鬥射ft pop話入左送架車
大家起勢射
登子贏左
Pop送左架俾佢
雖然係hotwheels

美帝國家隊射波訓練冠軍禮物 玩具車一架

hotwheels.......................

來緊我極限B唔知收啲咩

皮

下年無po打諗咗去邊度玩未

個名好難聽...

難聽得過ayton無花名

A頓

唔要
寧願你叫佢遲鈍

所以咪輸左
進攻打到學界咁

lonzo ball入腸的話
腸區會多兩三名手足

公鹿好似champ過

kaiv入猢的話
猢會更加煩膠

刺狗： 換到ddr都好

Lewis Alcindor

廢架
要黎做咩鳩

夠膽死講ddr > BS個下先好野

仲有三雙王

不過要屌嘅
而家諗翻
要屌左榮縮個pk先
佢都算係以傷威脅轉隊嘅鼻祖

如果係多個同lonzo.ball差唔多質素嘅話盞影衰我哋腸迷

沾迷黎嫁

慣咗lonzo.ball週圍派膠
你睇鹿區
無人佢都推到幾下
算做得野

你條仆街洗唔洗句句Jer到扯?

講得好

唔準你咁話佢
雖然暫時想要brogdon多三四倍

湖區block晒佢無引姐

傻西鹿續bledsoe放brogdon就好笑

新教練講到明占士下季打番持球，牙波可以專心做牽引手

佢啲射波點牽引

鹿會優先續中間頓同blo，最後先brogdon

現役最強二傳手

想知仲有冇人話bledose係good move
我有份一早覺得70M/4太貴, 60M/4就差唔多

打排球咩

咁牽引啲咩?
得閒入籃底企定定?

唔應該畀咁長

我反而覺佢防一到on9 啲

btw係咪唔洗留比0寶開post?
1001記得簡返一兩張呢度放過堆finals圖

打番NCAA 水準既三分射手

牙波比較岩做二傳手

(笑)

Ncaa條線好似短啲個播

新role 二傳三分手

但牙占應該唔肯比佢刷走d 助攻，最後變左得番防守

仆街shaq仲未斷
2014 (Spurs) — Boris Diaw (Suns, 2009)
2015 (Warriors) — Leandro Barbosa (Suns, 2009)
2016-18 (Cavaliers) — LeBron James (Cavaliers, 2010)
2019 Danny Green

罰球線夠短啦，都係唔入

1984-2019

都有32%既
唔算完全無

咩嚟

3D圖....?

google揾

Shaquille O'Neal has been a teammate of an NBA champ every year since 1983

1984 (Celtics) — George Kite (Magic, 1994)
1985 (Lakers) — Byron Scott (Lakers, 1997)
1986 (Celtics) — George Kite (Magic, 1994)
1987 (Lakers) — A.C. Green (Lakers, 2000)
1988 (Lakers) — A.C. Green (Lakers, 2000)
1989 (Pistons) —Dennis Rodman (Lakers, 1999)
1990 (Pistons) — John Salley (Lakers, 2000)
1991 (Bulls) — Horace Grant (Lakers, 2004)
1992 (Bulls) — Horace Grant (Lakers, 2004)
1993 (Bulls) — Horace Grant (Lakers, 2004)
1994 (Rockets) — Robert Horry (Lakers, 2003)
1995 (Rockets) — Robert Horry (Lakers, 2003)
1996 (Bulls) — Steve Kerr (Magic, 1993)
1997 (Bulls) — Ron Harper (Lakers, 2001)
1998 (Bulls) — Ron Harper (Lakers, 2001)
1999 (Spurs) — Steve Kerr (Magic, 1993)
2000 (Lakers)* — Kobe Bryant (Lakers, 2004)
2001 (Lakers)* — Tyronn Lue (Lakers, 2001)
2002 (Lakers)* — Rick Fox (Lakers, 2004)
2003 (Spurs) — Steve Kerr (Magic, 1993)
2004 (Pistons) — Lindsey Hunter (Lakers, 2002)
2005 (Spurs) — Robert Horry (Lakers, 2003)
2006 (Heat)* — Dwyane Wade (Heat, 2008)
2007 (Spurs) — Robert Horry (Lakers, 2003)
2008 (Celtics) — Paul Pierce (Celtics, 2011)
2009 (Lakers) — Derek Fisher (Lakers, 2004)
2010 (Lakers) — Luke Walton (Lakers, 2004)
2011 (Mavericks) —Sasha Pavlovic (Celtics, 2011)
2012 (Heat) — Udonis Haslem (Heat, 2008)
2013 (Heat) — Ray Allen (Celtics, 2011)
2014 (Spurs) — Boris Diaw (Suns, 2009)
2015 (Warriors) — Leandro Barbosa (Suns, 2009)
2016-18 (Cavaliers) — LeBron James (Cavaliers, 2010)
2019 Danny Green

癲到on9

每年finals都有shaq嘅隊友

今年最後啦掛
active teammate得返green, lbj??
不過記得有人講過計埋all star teammate
都係多p. gasol同cp3

預計1001, lonzo會屌刑天

下年我皇入番po都唔會斷架

finals喎
咁睇得起LAL

假設啫
不過vogal名存實亡

煩開當all go LA la流?

睇唔起吾皇？

其實真係得 如果搵到個餅皇咁既中鋒
沾傳俾波 波一個前掩後二點五 二傳 輕鬆

我會覺ki垃圾啲
自己撚唔掂搵番我皇含
冇啲骨氣

Rondo, Jeff Green, Avery Bradley, Dragic, Dudley, Robin Lopez, Haslem

84-91佢都未入NBA都計

[冇波睇ge日子] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (77)

都無咩問題, 一樣係癲
食蕉你係記得定點

睇佢打過咩隊 個年有咩人掛

爵士世界第一

執柒咗佢啦

爵士世界第一柒

g持

1000